傳佩嘉首絕，有無男聲唱得好好聽？

曾經係qb house聽過一個男聲版本。好好聽，有無人知邊個唱？

張敬軒

正 成日聽

我聽果個版本唔似係張敬軒。

唔知邊個唱，把聲都係幾溫柔

你試下聽埋張敬軒 dahlia 2個首絕, 佢安排過唔同上面串燒個首